想問。 警隊加入咁多公安（及解放軍）， 他們有權在香港執法的嗎？

如題。

定已經破壞了兩制一國了？
請指教。

緊係冇啦，仲問？

公安條例中既特務警察係乜黎?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

今時今日仲問合唔合法有冇權？諗吓生擒一個又或者用中國話屌柒佢「你媽個 B」又者「同志看着來」再要佢穿底仲好。

特務警察

就要看看是不是包括速龍了。
如包， 就難搞

其二。 不是香港居民也可被委任？。條文沒明確寫明.

但如果這樣， 玩法和陣法也要諗一諗。

第245章 《公安條例》 第40條 行政長官授權他人委任特務警察的權力

行政長官可隨時藉命令授權警務處處長，以書面方式委任任何願意擔任特務警察的人為特務警察，任期由行政長官在該命令中指明。(由1970年第31號第25條修訂；由1999年第13號第3條修訂)

第245章 《公安條例》 第41條 特務警察的權力

(1)獲委為特務警察的人，在以該身分行事時所具備的職責、權力、保障及豁免權，均與本條例或任何其他法律所委予或授予警務人員的職責、權力、保障及豁免權相同。(2)特務警察須遵從警務處處長向其作出的所有命令。(3)本條的規定並不使特務警察有權獲得任何薪酬、退休金或其他報酬。

無限hp.....